預約被捕 即重蹈佔中覆轍

當權者 最鐘意 就係見到你啲抗爭者 不攻自破
歷史一再重演 點解仲咁傻？

呢個真，講得岩

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

如要揀唔守 當日一眾巴打力屌 埋土 唔好守 唔聽
揀左死守就要奮力 無得返轉頭既覺悟
佢地呢家食你 縮同驚 ⋯ 又不攻自破
好少革命人士 唔守到最後⋯

呢家揀行出去最後一樣係預約被捕 ⋯